**Fly to the Sky**（諺文：플라이 투 더
스카이、台譯：飛行青少年、簡寫：FTTS）是韓國二人男子演唱團體，由韓裔美籍的[Brian和韓國出身的](../Page/朱玟奎.md "wikilink")[Fany所組成](../Page/焕熙.md "wikilink")。

Fly To The Sky由[SM
Entertainment於](../Page/SM_Entertainment.md "wikilink")1999年正式出道，初期以精通演唱、饒舌及舞蹈的宣傳話題，演唱較受青少年族群喜好的流行節奏藍調曲風。自2002年的第三張專輯《Sea
of Love》起，將團體形象及演唱曲風轉向更成熟的節奏藍調及正統抒情曲。隨著2003年第四張專輯《Missing You》的大受歡迎，Fly
To The Sky的定位從偶像轉變為實力派組合，成功鞏固其節奏藍調藝人的定位，並被視為韓國節奏藍調團體先驅之一。

2005年與SM Entertainment的合約期滿、宣布跳槽Pfull
Entertainment，2006年推出的第六張專輯《Transition》在事先未被看好的狀況下，以首波單曲「像個男人」獲得廣大迴響，單曲蟬聯韓國指標音樂節目、SBS《[人氣歌謠](../Page/韓國人氣歌謠.md "wikilink")》三週冠軍，成功再創聲勢高峰。兩人在團體活動之際同步展開個人活動，以演員、主持人、通告藝人及歌手等多重身份活躍於演藝圈。

2009年，兩人在成軍10週年之際宣佈暫停團體活動，以單飛不解散的方式各自展開個人活動，並於當年4月12日的[SBS電視台](../Page/SBS.md "wikilink")《[人氣歌謠](../Page/韓國人氣歌謠.md "wikilink")》節目進行告別演出。
歷經將近5年的個別活動後，2014年宣布重新合體再度出輯。 2014年5月24日 Fly To The Sky 回歸舞台，主打歌《you you
you》。

## 成員資料

| 成員列表                               |
| ---------------------------------- |
| 藝名                                 |
| 漢字                                 |
| [Brian](../Page/朱玟奎.md "wikilink") |
| [Fany](../Page/黃倫碩.md "wikilink")  |
|                                    |

## 音樂作品

### 專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>專輯</p></th>
<th><p>專輯資料</p></th>
<th><p>曲目</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>1st</strong></p></td>
<td><p>《<strong>Day By Day</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：1999年12月14日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>2nd</strong></p></td>
<td><p>《<strong>The Promise</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2001年2月2日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>3rd</strong></p></td>
<td><p>《<strong>Sea of Love</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2002年4月4日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>4th</strong></p></td>
<td><p>《<strong>Missing You</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2003年7月7日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>5th</strong></p></td>
<td><p>《<strong>Gravity</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2004年11月10日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>6th</strong></p></td>
<td><p>《<strong>Transition</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2006年1月6日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>7th</strong></p></td>
<td><p>《<strong>No Limitations</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2007年7月3日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>8th</strong></p></td>
<td><p>《<strong>Decennium</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2009年2月</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>9th</strong></p></td>
<td><p>《<strong>CONTINUUM</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2014年5月20日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 迷你專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>迷你專輯</p></th>
<th><p>專輯資料</p></th>
<th><p>曲目</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>1st</strong></p></td>
<td><p>《<strong>Love &amp; Hate</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2015年9月14日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 迷你專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>迷你專輯</p></th>
<th><p>專輯資料</p></th>
<th><p>曲目</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>2st</strong></p></td>
<td><p>《<strong>Your Season</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2017年11月</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>3rd</strong></p></td>
<td><p><strong>«I»</strong></p>
<ul>
<li>發行日期:2018年11月13日</li>
<li>語言:韓語</li>
</ul></td>
<td><p><strong>曲目</strong></p>
<ol>
<li>Come Thru(經歷)</li>
<li><strong>헤어질 시간이 정해진…(A Time Limit)</strong></li>
<li>이별, 하루 전(離別，前一天)</li>
<li>우리 모르던 그때로(我們不知道的那時候)</li>
<li>헤어질 시간이 정해진… (Inst.)</li>
<li>이별, 하루 전 (Inst.)</li>
</ol></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 精選專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>專輯</p></th>
<th><p>專輯資料</p></th>
<th><p>內容</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>1st</strong></p></td>
<td><p>《Fly to the Sky Best Album - Eternity》</p>
<ul>
<li>發行日期：2006年5月26日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 特別專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>專輯</p></th>
<th><p>專輯資料</p></th>
<th><p>曲目</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>1st</strong></p></td>
<td><p>首張特別專輯《<strong>Recollection</strong>》（翻唱）</p>
<ul>
<li>發行日期：2008年4月24日</li>
<li>語言：韓語</li>
<li>類型：<a href="../Page/R&amp;B.md" title="wikilink">R&amp;B</a>、<a href="../Page/Ballad.md" title="wikilink">Ballad</a></li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 特別專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>專輯</p></th>
<th><p>專輯資料</p></th>
<th><p>曲目</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>2st</strong></p></td>
<td><p>align=""| 《<strong>Fly To The Sky - Back In Time</strong>》</p>
<ul>
<li>發行日期：2014年9月</li>
<li>語言：韓語</li>
<li>類型：<a href="../Page/韓語歌曲.md" title="wikilink">韓語歌曲</a>、<a href="../Page/流行樂.md" title="wikilink">流行樂</a></li>
</ul></td>
<td><ol>
<li>Sea Of Love</li>
<li>가슴 아파도</li>
<li>Missing you</li>
<li>남자답게</li>
<li>그대는 모르죠</li>
<li>습관</li>
<li>Day By Day</li>
<li>가슴 아파도 (inst)</li>
<li>Missing you (inst)</li>
<li>Day By Day (inst)</li>
</ol></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 演唱會專輯

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>專輯</p></th>
<th><p>專輯資料</p></th>
<th><p>內容</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><strong>1st</strong></p></td>
<td><p>《The 1st Live Concert：Unforgettable》（演唱會實錄）</p>
<ul>
<li>發行日期：2004年4月26日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>2nd</strong></p></td>
<td><p>《Contact - Kim Jo Han &amp; Fly to the Sky Joint Live Concert》</p>
<ul>
<li>發行日期：2001年9月1日</li>
<li>語言：韓語</li>
</ul></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 其他

  - 2006年5月 Transition Repackage
  - 2007年11月8日 VOL.7 No Limitations (Special Repackage Limited Edition)
  - 2015年12月8日 冬日故事 (與[朴正炫](../Page/朴正炫.md "wikilink"))

## 獎項

### 大型頒獎禮獎項

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>年份</p></th>
<th><p>獎項</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>2000</p></td>
<td><ul>
<li>SBS歌謠大戰 - 最佳新人獎</li>
</ul></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2002'</p></td>
<td><ul>
<li>SBS歌謠大戰 - 抒情部門獎</li>
</ul></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003</p></td>
<td><ul>
<li>SBS歌謠大戰 - 抒情部門獎</li>
<li>KBS歌謠大賞 - 青少年部門本賞</li>
<li>第18屆金唱片大獎 - 本賞</li>
<li>第14屆Seoul Music Awards - 本賞、人氣獎</li>
<li>第5屆Mnet KM Music Video Festival - 抒情部門獎、最優秀MV獎</li>
</ul></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2004</p></td>
<td><ul>
<li>SBS歌謠大戰 - 抒情部門獎</li>
</ul></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2006</p></td>
<td><ul>
<li>第4屆韓國時尚獎 - Best Dresser獎</li>
<li>第8屆Mnet KM Music Video Festival - 抒情部門獎</li>
<li>SBS歌謠大戰 - 本賞</li>
<li>第22屆韓國金唱片大獎 - 本賞</li>
</ul></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007</p></td>
<td><ul>
<li>第14屆韓國演藝藝術大賞 - 抒情部門歌手獎</li>
</ul></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014</p></td>
<td><ul>
<li>第6屆<a href="../Page/甜瓜音樂獎.md" title="wikilink">MelOn Music Awards</a> - Music Style R&amp;B/Soul獎（You You You）</li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 音樂節目獎項

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>年份</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>電視台</p></th>
<th><p>節目名稱</p></th>
<th><p>獲獎歌曲</p></th>
<th><p>排名</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>2002年</p></td>
<td><p>7月14日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>Sea of Love</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2002年</p></td>
<td><p>7月21日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>Sea of Love</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p>8月24日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>Missing You</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p>8月30日</p></td>
<td><p><a href="../Page/MBC.md" title="wikilink">MBC</a></p></td>
<td></td>
<td><p>Missing You</p></td>
<td><p>1位</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2003年</p></td>
<td><p>8月31日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>Missing You</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p>2月5日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>Like A Man</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p>2月12日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>Like A Man</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p>2月16日</p></td>
<td><p><a href="../Page/Mnet.md" title="wikilink">Mnet</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/M!_Countdown.md" title="wikilink">M! Countdown</a></p></td>
<td><p>Like a Man</p></td>
<td><p>1位</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p>2月19日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>Like A Man</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2006年</p></td>
<td><p>4月9日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>Blood</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p>8月16日</p></td>
<td><p><a href="../Page/Mnet.md" title="wikilink">Mnet</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/M!_Countdown.md" title="wikilink">M! Countdown</a></p></td>
<td><p>My Angel</p></td>
<td><p>1位</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p>8月19日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>My Angel</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2007年</p></td>
<td><p>8月26日</p></td>
<td><p><a href="../Page/SBS.md" title="wikilink">SBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/人氣歌謠.md" title="wikilink">人氣歌謠</a></p></td>
<td><p>My Angel</p></td>
<td><p>1位(Mutizen Song)</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p>5月31日</p></td>
<td><p><a href="../Page/MBC.md" title="wikilink">MBC</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/Show!_音樂中心.md" title="wikilink">Show! 音樂中心</a></p></td>
<td><p>You You You</p></td>
<td><p>1位</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2014年</p></td>
<td><p>6月6日</p></td>
<td><p><a href="../Page/KBS.md" title="wikilink">KBS</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/Music_Bank.md" title="wikilink">Music Bank</a></p></td>
<td><p>You You You</p></td>
<td><p>1位</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 各專輯最高排名

| 年份    | 專輯             | 最高排名 |
| ----- | -------------- | ---- |
| 1999年 | Day By Day     | 第六位  |
| 2001年 | The Promise    | 第二位  |
| 2002年 | Sea of Love    | 第二位  |
| 2003年 | Missing You    | 第二位  |
| 2004年 | Gravity        | 第五位  |
| 2006年 | Transition     | 第三位  |
| 2007年 | No limitations | 第一位  |
| 2009年 | Decennium      | 第一位  |
|       |                |      |

## 外部連結

  -
  -
  -
  - [Fly to the Sky的](http://cafe.daum.net/FTTS)官方歌迷網站

  - [Fly to the
    Sky的](https://web.archive.org/web/20120530052251/http://flytothesky.smtown.com/)SM官方網站

<!-- end list -->

  -
  - [Fany的](http://cafe.daum.net/HwanheeSoul)官方歌迷網站

[Category:韓國男子演唱團體](../Category/韓國男子演唱團體.md "wikilink")
[Category:1999年成立的音樂團體](../Category/1999年成立的音樂團體.md "wikilink")
[Category:Mnet亞洲音樂大獎獲得者](../Category/Mnet亞洲音樂大獎獲得者.md "wikilink")